特朗普國安文件提前30年解密：不讓中國在第一島鏈有海空優勢

提早公開 夾實我登

點都要打一次架啦

睇下民主黨人會唔會為咗反對侵而反呢一個政策

已成歷史文件

2021年 dem 冇連登想像中咁藍

好招

支那出隻航空母艦美帝即刻驚到走啦
支那狗戰術就係夠多兵

未必會為侵而反
但幾大機會為利益而反

侵侵：記得睇實台灣呀

再次證實侵反杯冇望

個個都係張伯倫

其實真係唔好對鬼佬咁有期望
打過外資公司接觸得多嗰班有能力出國搵食嘅鬼佬會發覺佢地好多都笑面虎嚟
為利益出賣自己人有時仲快手過香港人

共照奶
島照夾
民主黨果堆係政客
唔同侵侵
佢地講一套做一套
侵侵會做真小人
佢地只可以做偽君子
全球比壓力美共好難唔夾
同埋最最最重點係戰狼外交會迫死美共一定夾佢
你睇下澳洲 印度 英國都夾緊
美共係唔會比你用武力方式攻台
但你用其他方法就唔理你
同埋南海太太太重要啦
你睇下佢條9段線先啦
佢拎左南海其他船唔洗行
全世界都屌鳩中共9段線

所以我一直都癿得香港果班鬼佬唔知點解同係外國生活識既鬼佬係兩回事咁 香港果班真係好低汁

不過派得去外國嘅鬼佬都係啲大企業有得上位嗰班。即係佢地將來有一日就會成為華爾街大行嘅話事人

藍到發黑 > 藍到發紫

....如果有10％的利潤，它就保證到處被使用；有20％的利潤，它就可以活躍起來；有50％的利潤，它就鋌而走險；為了100％ 的利潤，它就敢踐踏踏步人間法律；有300％的利潤，它就敢犯任何罪行，甚至冒絞首的危險。如果動亂和紛爭能帶來利潤，它就會鼓勵動亂和紛爭。.... （托·約·登寧《工聯和罷工》 1860年倫敦版第35、36頁）

陸續有黎
公開UFO解密 倒數中

咩人搵到咩生意, 拉支那生意當然要搵返咁上下既人去拉

當然唔藍啦 共產紅呀嘛

支那真係過咗島鏈，咪又係鳩up反對 遺憾 失望 之後乜都唔做

啱嗮
用嚟練活靶

即係點 淺藍？

我係民主黨就告trump非法公開政府機密啦

日本講明台灣係redline
美國真係口交 日本應該會反佢

其實呢d都算機密？
憲法都可以無視，咸豐年既國策算罷啦！

梗係 俾你出到第一島鏈死得啦

侵侵叛國架wor～

怕吸入太多懸浮粒子。。。

奧巴鹿做既完全相反
不斷放任支那起軍事基地

唐唐而家都冇事做緊政協啦

香港嗰班鬼佬係咪高層黎？

咁就難怪

佢一向唔係藍，係共產黨個種紅

希望班鬼撚知道美國係一哥先有咁多錢自動送埋口

南韓is condom

希望trump 卸任前送個大禮比香港人

你講完自己唔笑個吓好波

班華爾街金主話要同中共做生意班dem這會唔反㗎啦

五眼+印日

印度：收撚返啦你地，淨係識嘴炮，我一個都夠抽啦

公開代表軍事係咁
但總統一樣可以叫美軍離開
到時無美軍其他人一定縮沙

可惜侵侵議快落台
拜登全面推翻

中美遲早一戰

咁要等多四年先卸任

仲有30年前唔洗咁樣圍住
更加唔洗咁多國家一齊圍喎
蘇聯都要輸 中共30年前只係垃圾

份文件應該係plan緊個時既30年後

提前三十年 唔係三十年前

我比較信係聲東擊西
中俄係聯手定俄羅斯承機偷地都只會壯大俄佬
對美國絕對唔係一個好既方式

紅加藍變紫

依照dem做法 美國分分鐘變成調停支那同其他果家嘅角色
但對澳印兩國嚟講 遲咗少少

現今日本真係敢反美?
當年經濟好景時都唔敢唔簽廣場協議

又如果登登拍哂心口話
"冇o左台灣唔緊要, 美軍直接保護你"
日本仔夠膽質疑?

佢地自己國家利益 個人利益為重
始終香港離佢地太遠

張伯倫

拜登轉頭就邀請解放軍係全部洲份駐軍

印度要取代中共做世界工廠
中國直頭係澳洲買地
加上戰狼外交
我只可以講就算邊個上場中共一樣四面樹敵
俄羅斯都串鳩中共

而家dem 有咩係做唔出？

第一島鏈嘅概念喺韓戰已經有，關侵閪事咩，而且重新將重點放返喺第一島鏈嘅係你哋口中嘅「奧黑鬼」提出嘅「重犯亞太」呀。cctoy真係on9 rightards，乜都唔識就係度論政

美帝開底牌 即係世界已經玩撚完

打喇，一次過打殘小支共

打海戰，唔通個個單手游出公海咩

想贂份文件 當學英文都好
thx a lot

rightards gogogo

成篇野邊度見到trump?
我驚佢連第一島鏈係咩都唔知

Btw第一島鏈圍堵中國嘅戰略概念由來已久，唔係近幾年先有，更加唔係donald trump發明

提得最多嘅係兒登仔成日笑嘅黑人馬

如果打仗大陸出大絕
流放幾億難民偷渡去你國家
就即刻收皮啦

鬼唔知要咩

不如解密咗奧巴鹿，希拉利，敗登，佩洛西呢堆牛鬼蛇神先

但係中國發展得最快就係黑馬嗰期

成日到喉唔到肺

盲既都估到wow
個大方向就係吞拼曬個3個國家

黑人馬個做法就係：拿，聽話啦，講好d島唔軍事化嫁

嗰陣連登仔都仲叫緊我係中國人呀

侵侵走前都夾實民主黨

藍乜撚

公開俾全世界睇實美國China Joe會唔會叛國

cctoy

公開左仲係唔係機密

RFA個標題都係咁寫

呢排勁多動作

US strategy document on Indo Pacific

我登：Only One China

如果biden真係被夾實, 咁2024 pompeo贏面咪細左好多

China is our friend, not enemy. Well, you know, there are so many pretty girls

民主黨再度上台會點我唔知，但美國邊個黨執政都沒可能容許中共以戰爭或任何軍事方式攻擊任何一個位於第一島鏈嘅國家放棄是旦一個就等於放棄哂全部第一島鏈國家同美國國防。

仲有俾敵人出到太平洋會有咩後果美國二戰嗰陣已經有哂經驗

俄羅斯不嬲都係趁中國有咩事就趁火打劫

會唔會係上得位嘅其實本身都有仆街特質

thx a lot ar